OCAMP組爸組媽必打懶感性文

1. 一開始驚大家玩得唔埋 點知發現大家都咁玩得！
2. 你地玩game好落力呀！爸爸（媽媽）好感動呀！
3. 真係好唔捨得大家 仔仔女女一定要瘋狂reu呀！

千篇一律

感動到咸左

打個冷震先

其實抄返以前d組爸媽既千字文就得,一9樣

組爸我雖然好辛苦 但為左啲仔仔女女開心就值得啦

係 呢句必講

成班組仔女入去俾人撚 仲覺得好感激 打曬文

camp fire又個個喊到閪咁

年中去咁多ocamp, 撚有咁多貨咩